蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(21) 炒家角力收機佬

炒賣投資涉及風險，各位小心衡量

11月14日13:26

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9750 (+$351)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10500 (+$301)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 13:26

雪球紙價11月14日13:26

日韓紙價11月14日13:26

先達紙價11月14日13:26

邊度買mini平 club like 點樣-1400 自用 開盒冇所謂

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

建議直接ban左d無聊人。

個個Cut aos

係時候加單

Sh緊

收大黑 256 自用

我無睇翻條片，其實係邊個位黎？
成日覺得佢好似上完庭出黎咁

西霸食屎喇

不能不推

連登仔大戰便宜仔

好似係

便宜仔99:0連登仔

上完庭出黎

尋日CWB 第一水炒狗
+400賣完俾門口狗之後接受訪問

炒狗全部ban 我唔該

咩Group黎

新機落地咁快跌
佢算好好彩

話就話蟹貨姐
洗唔洗蟹到留係巴士

收pro max 256 原封

新機都咁唔小心

有無名

如果車長衰D拎去先達起碼賣到8K+

港版定国版價？

佢自己有兩個報價group
之前先尻踢踢咗成村人

覺得邊個煩就ban無邊個。

而家好多巴士有Cam

會唔會有人拎個殼 放舊石配重 去厄收貨佬 反正冇人去拆來對....

解唔到鎖 唔收㗎

鎖iCloud唔值錢，同埋搏唔過啦有CAM

#52188

唔係得上一層一個咋咩？

人地實有方法既

勁過fbi

為左一萬蚊去坐幾碌值唔值呀

驚都未撚驚過呀傻閪先達狗
義海-300 收多一隻！
唔駛同我講乜撚野死全家！
我真係好擔心會蝕晒啲錢同死全家喔！我Hold 到23號等啲支那狗落黎收！
益你班柒頭mon post 先達垃圾？
放唔到我攞去保良局捐比啲山區弱智兒童都唔撚益你呀先達垃圾！

我只係覺得收機收到好粗疏 容易奶野

收pro max 256 原封
沙田交收

嘩你呢d絕世好橋都唔加密呀？

11月14日13:01

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9700 (+$301)
大藍128 $9450 (+$51)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10450 (+$251)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 13:01

YingYing紙價11月14日13:01

256 復活晒

512都升， 我都禁返幾部先

利申 棍波

Ying Ying 藍10250 金10450

St9餓未呀

餓多陣先啦

同琴日完全相反

上年可以自己帶返去， 今年全部st9控制

諗住星期一先放

琴日都唔放啦，今日急乜撚

上面打錯時間:

11月14日15:01 (3:01pm)

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9400 (+$1)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9700 (+$301)
大藍128 $9450 (+$51)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10450 (+$251)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 15:01

YingYing紙價11月14日15:01

Push

你唔放大放人排住黎放 -899好過-1000 -1500

Cyber開始人多

藍10300 金10500 銀10250 黑10250

真
唔差果少少

大藍128 原價 放比手足自用，上水粉嶺交收，可即日

你收嗲啦st狗 好你老母 -899留返你老母賣比你啦

回返少少已經放都放唔切
快啲放 收到風 大陸佬唔收機啦

說好的大貨呢？

唔記得邊間 金10550

得pro max 大貨？ 想買部mini都冇

iphone 12 pro 可以炒到幾時？
12月頭？

itrade

iPhone 12 pro max🍎🍏🍎
128gb Bk 黑$9500
128gb Sl. 白$9500
128gb gold金$9500
128gb Blue蓝$9500
256gb Bk黑$10400
256gb Sl 白$10400
256gb gold金$10400
256gb Blue蓝$10400
512gb Bk 黑$11500
512gb Sl 白$11500
512gb golg金$11500
512gb Blue蓝$11500

好撚多先達狗係度求人放機

自己去apple訂啦
大貨呀

今年係衰冇得自己上去放

班st9都係走私9黎

海關重唔做野

Block咗佢啦

256 全部10400

低過ying ying

咦係喎, 256高過ying ying

舉報咗都唔做野 冇人舉報更加懶得理

幾撚多水魚趕住去比人劏

梗係有油水落袋先俾你放行啦傻豬

ST9

全撚部學生

今朝的？

推post速度慢左代表啲乜

現價？

震走晒d -899 嘅傻散

年年都唔知有幾%會自己帶

西trade 又玩高開低收?

正常呀
而家做物流既都有課水比海關啦
唔係點會check得咁鬆
仲要做電子野運上大陸，唔比多啲點走到啲貨

餓下先啦

係求人(賤價)放機

有冇現場排緊隊既傻鳩mon po呀？

食下屎先啦

今日有6部 pick up
話知佢+1蚊都照走
依家+幾舊，梗係走喇
最多聽日再搶過
有bot又有vps，你駛驚搶唔到

max aos d 炒狗 cut哂單未

圈住左姐係點

仲排哂隊咁

今日仲有

我都想問

你post出黎最好寫埋時間

st9 真係 st9

個個Cut aos

係時候加單

利申： hold 住10 條 512

係啦 唔係點補返買bot既錢

開始乾升

唔知
網上拎上黎

hold 到23 號

點解係23號既？

有呢班水魚想D價高D都難

無咩人有機

我係賣韭菜

256 max black 收緊幾錢?

升少少又鳩放

仲咁撚多人

仲未計車錢同時間

st人踩人中

升
唔放！
跌
唔放！

51買包煙都唔夠 啲人升返少少又喪賣

仲有心理壓力

即時圖？

256大藍 換 256細藍or細金+1000

華強北乜機都得
鎖機咪當零件機價賣

所謂積分，氹自己姐

有CCTV

義海放低個TG 先啦

上面有義海巴打入貨

蝕到痴撚咗線?

能共你hold hold地相處

睇啲語氣都知佢驚到仆街

先達+100 咪又係仆出去放

快啲放曬比佢

恐慌性拋售通常最少三日
買股票都係咁
守得住咪有機會上返去

AOS 大貨又到

Mini好撚正

hold 一年有股票送

Walk in 啦

點解冇mini

512呀麻

無128 256

walk in 有冇mini

想睇佢食到幾多部

驚先達狗有牙？
冇炒又入嚟唱淡係咩人？
Hold 6部位巴打唔洗驚

排緊隊

入家樂坊
咁鬼多人既...

啱啱放128 95, 暢通無阻

Live 3:53pm

唔係512 唔好話自己hold 緊機啦

啱啱yy放大金256 +401

ip12連電都有SN
晤岩用唔到

pro快D炒完要自用

你有無諗過人哋時間唔值錢
無嘢做不如玩下iphone

升

驚條撚

便宜仔

收pro藍/黑256 一部 9600

第一日出貨果陣撳aos 而家都有得自用啦

真係家樂坊
都係閒日先黎玩算...

好似影到個靚女唔覺意

便宜係得1部+400定點的其實？

咩黎

128定256

邊度交收

你唧啲比佢

pm 黑256

有時真係考慮放一半hold一半
風險無咁高

你咩色? 鑽石山/ mk

Pro max 金 256 開盒
使唔使扣錢

無人收

扣500至1000
好似係

lm

我用smt台出 平7舊

唔扣

扣就strong hold

唔好做壞個市

去望ky bb
背住左

弱智

訓左幾耐？

黑256，

Yy 照收

佢其實係係邊間

收機去返義海區啦

屌早知唔訂啦，咁多on9仔蝕都係肯放
執平貨

開盒SH

Hold邊部又要指定咁難服侍嘅

先達原價放左大銀 512

見唔見大銀256幾錢? THX

mini之前任買都唔買???

衛X-300添

sh中

好似係g65

再望又好似唔係佢黎

max256金cyber好似最高10600...
伸利先冇放

用邊個plan? 佢d plan好似都唔平喎

想放咗部128藍，而家先達多唔多人?

冇乜人

腳

你算好彩 Apple store 512即日現貨任買

今日mk拎野 順路去佐st
d人排晒隊 賺得果50蚊都放
我就決定sh啦

本身想入部細pro
去Wilson睇
屌 pro 同 pro max都炒價

有人話st請人返黎排隊
笑撚左

記得日日post 出黎

我睇你hold 得幾耐

放512大藍 原封未拆有單 得一部 自己試完demo機覺得大唔岩用 原價出 即日交收 最好近青衣

WILSON 有現貨賣 ?

-500 收一部 strong hold

見到炒價都費事問佢

諗住坐下食個雪糕
好多人

IC, 炒價買現貨

最貴果個 本身都用緊無限
轉天5g plan 冇無限 就100g

巴打邊間放

聽日全線walk in了
aos 減到一星期到

apple store現貨任買

你幾時上台？即刻拎到機？ 但我見隔離枱好似好耐都未拎到機d人 唔係即刻拎到機嘅話唔使特登為咗佢上台啦

如果我用12pro512 換max512，都係藍色
去先達有冇得諗？

全色/GB?

512

512呀
自己上去睇下

俾你賺積分？

12 同 pro mac都大貨
可唔可以集中出多d pro先呀
到而家都要等成個月

512原價出唔使理，自己去apple store

你就係傳說中出嚟放風嘅死肥仔？等block你好耐喇

st 256 大藍 仲有無10400

聽日/後日

咩呀做緊11200

如果見到綠燈就買到就好了
棍左好耐pro之前...

Steong hold la

原價-300$ 都有機會有人同你買既

-1000

block

好血腥

512係咪死左好多人

個post慢左咁撚多 係咪就係琴日班人799放走晒

11月14日16:52

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9800 (+$401)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10600 (+$401)
大藍256 $10300 (+$101)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 16:52

雪球紙價11月14日16:52

Apple store 512GB 長開

笑死戇鳩仔
唔啱聽就block

SH緊128金星期一再睇

報假野就行開啦

唔係SH +1000咩

你好驚咩？

未驚過呀！
目標收義海十隻

有啲咩驚笑撚死我呢個戇鳩仔

大金128 $9800 (+$401)

人人都等下星期笑死你呢個戇鳩仔

好笑死
人人

好撚可悲有人仲活係自己嘅世界

你最可悲，話你自己係戇鳩仔

可非悲得過你 冇所事事 狂mon po

笑完人以為大家都會喊撚曬口？

+1 未驚過，冇$1000唔撚放

關你撚事咩雜種狗！
返去睇你老母比狗屌啦柒頭

block 左條撚樣佢啦

其他mon po先達狗我block曬，係撚9呢隻白痴狗撚到佢自認戇鳩仔係幾好玩

平手走左大藍512

都唔賣比我

炒pro 好過 max

我睇返前幾頁前有個人話親眼見到st狗覆po

一定係呢條撚樣啲行家

d strong hold 撚最後咪又係放返俾st9

你收？

而家無人報價

唔收啦
我識佢姐
我收128大藍但係無人減幾百放

上面咪有...

頭先yingying 放咗部大金128gb $9800
開心賺幾百算

Cls
應該係蝕到癲左
係到搵安慰

係咯，幾張價紙，大約都知今日咩價位啦。

學人做追擊手 但人地眼中傻鳩癲佬

大藍128如果仲有9500想放左先
聽日再買大金128

你有bot??

太多膠post睇唔到

可以繼續sh

無，唔會太難掛
買唔到咪算

咁你唔洗諗了
秒清

SHSH

再買藍囉

轉貼JK 17:01

笑到肚痛
好on9

轉貼 萬通17:05

細機得100蚊水位都bot秒....你都好有自信

原來唔收拿？

點解唔跌啊

都係秒清

512隨便買

又話收又唔放低個TG

SH 撚一齊收機 搶晒先達啲貨囉

頭先有個後生仔係先達門口放機講價

佢有幾多部？

咩機先

又有六部

103走左🤣

SH乜撚 , 密食金色仲好

雪球 大藍10320

啖友呢?ST9呢?
又話大跌?
跌撚左去邊?

淡友strong hold 緊 等3000 先放

唔係堅信會升返+$1000？ 做咩走

經過琴日一大堆人驚住放
事實而家慢慢係升緊

或者根本係可能琴日太低

SH 快d義氣收貨先

真係個腦裝草 先會蝕放

要citi信用卡喎

有bot就話 邊棍到

邊個話大貨叮撚左成朝三點後冇叮過

今日少左好多人唱淡

512任買喎
3點熄左Max 512通知

睇班傻9 sh食下花生就算 唱乜嘢呀

128 同 256

比錢試買先

等報告

今日應該穩守+100

聽日展望+200～300

大家點睇

下批aos係咪18～21號

屌
D淡淡同st9呢

岩岩去完st行轉 間間鋪都繼續收到單繼續要貨
SH

我都係先達請既打手

+800 係基本

要聽你指示咩柒頭，過主啦柒頭
你呢垃圾仲廢撚過d 支那人

係到死雞撐飯蓋緊

辛苦晒行場

你咪理佢
由佢單機算啦
你愈理佢愈開心
我見佢係咁留言
但一個都睇唔到

又要你管呀？我點撚樣收，用咩收，要你批准呀？
你真係on9 到好似d 病毒咁

Sh緊3部
炒pro執左兩雞
有冇人教我點輸？

已甩 巴打加油啦

sor

華強價今日回左500係真，不過唔會-899

打手咪撚睇到自己好似人咁先得架，你呢d 垃圾係資本主義被壓榨嘅垃圾黎咋呀垃圾

升$20

睇吓pickup多唔多16號囉

Btw SH中。懶得為$1-200行嚟行去

笑4
等睇今晚唔夠貨上去咩價

overall 都係正數，如果老手計埋以前賺落的iPhone錢，面對呢d短期波幅真係得啖笑。

老手面對失業，計埋以前賺既錢，都係得啖笑

以前起碼5 6位數架喎...
除非有1獲全部唔收蝕番6位數出黎

你係想串我，其實你個講法係無錯架喎。慘得過人地有儲備。

往事只能回味

17-24/11 一部細機 今日出咗貨
預計16/11 送達 早咗一日

無錯

唔好講以前嗰啲啦
靜係講今年算
我3部變0都係輸面嗰浸

剛剛見到11900 （+1）

仲要有人排隊

再延伸姐

11月14日17:50

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-14

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10650 (+$451)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11600 (-$299)
大銀512 $11600 (-$299)
大金512 $11800 (-$99)
大藍512 $11500 (-$399)
截至 2020-11-14 17:50

雪球紙價11月14日17:50

樓主請問現場多唔多人

本身有512 12pro 藍10999
想換max 512 藍
補差價1500先換到

係咪食炒食左炒價600？

相反，得2部都驚到喊就果d新手真係抵畀人屌

傻散散哂貨？

自用
+1 放俾朋友
送禮

唔撚知以為會變廢鐵

2部大藍512 SH

出到旺角大藍128上埋9600就好

晚含俾我休息好冇

升左幾多？

-99賣開盒豐澤有單 大黑128

連登同Tg谷一樣
成日有先達走狗唱淡帶風向

資本主義壓榨既垃圾

搬磚啦望

正股...你試下擺3個月

＋200藍256

其實apple store 定ST 價好d?

買定賣啊

？

？？？

一定先達好價啲

apple點賣？

我諗左一陣先明佢講咩，佢問門口啲收機佬定先達好價啲

又要侮辱中國人又要靠人地賺1 蚊

冇行使價既期權
個期亦都唔知幾時

好似係

大藍128 升緊+151 揸多兩日再睇睇 唔升就開左佢自用

今年近聖誕，又轉5G，冇事嘅

我諗呢度除咗有st9
可能有啲人只係之前蝕放咗
或者冇膽撳喺度眼紅

諗諗下ip應該好少total loss既...
唔收咪擺一排

過左炒風減唔知幾多千
都係叫收

No la 買細藍算啦 大真係勁唔好揸

諗緊128依家放151好冇，升幅都唔太掂

遲下會再升

條路自己揀

Wait tomorrow sin la ...

今晚都唔夠交差
就聽日加架喇lemon

等錢開飯咪放
果百五蚊 來回車錢時間都喺翻度

慣例星期日西價, 等星期一

你唔等下個禮拜都等聽日先

唉

如果聽日又任買典算

咁驚咪放左佢囉

梗係放啦 陣間負機價又要排隊

屌 日撚日要mon住個價好攰，其實都一大堆人放咗，邊度仲有得升

就係一大堆人放左先有得升

咪係

細機都冇得玩了

邊到有原價買🙏

一百幾十真係爆盒來自用好過，又要比ST9撚，又多人又浪費時間

重點係我手上兩部128藍，唔值錢
要hold都揀金色啦

好多人喺到tum你幾反映到老炒心態
但係老實講150 差得幾多 150都要浪費時間做決定不如早放

大金hold緊

新手就唔好學人炒iPhone 啦

唔係新手啦屌

依一刻唔值錢唔等如聽日 不過你都係放左佢吧啦 兩部機又乜又柒 棍到金再講啦 貨都未有講hold金

我手上部12pro仲值錢過兩部未開盒

你講果堆嘢咪反映咗你係新手囉

周圍同人講我唔係處男處女一樣

大金256 今日有冇跌穿招股價

是但啦佢放埋就再升

青頭仔扮老江湖 笑撚到呢

唔關事 最主要係無得退 以前有得退 個個hold 返14日先 咪同你一齊hold 又唔會蝕既

我都想咁回佢
咩撚野邏輯

有得退先達根本開唔出低過原價

Apm有好多狗

去攞機嘅人小心得到狂犬病

唔好話當年啦 做人要變既 依家無咁好景係真既 不過一兩部係手 有閪好驚咩 最多咪蝕幾舊 投資就有風險架啦 蝕唔起 就咪撚訂啦 包賺既咩

最後的煙花了

聽日升多一百又點，用多兩個鐘內回

你都痴線既

收pro & pro max

我都無 因為好撚柒 俾精靈笑 拎入十幾部 退咁呀 門口掉狗算

得啦 得啦 單機啦

大金512 jk 上番11900

以為得啲p牌戇鳩
連高登仔都變到咁戇鳩
真係時代變

係啦焗𨶙住你pick up,st 狗識計數，你唔拎無15%拎就輸幾百俾佢，個個都輸幾百算啦

有無大藍256現時個價

營同jk 一樣10300

102-103 咁上下

嘩屌
又話1000+

謝

啲傻散低價震貨吸得差唔多
再-99吸多一兩晚

4/5點後無晒pickup啦

1樓全場10300

雪球靚女$10350，怒汁$151

痴線咁搞法幾時先+1000

帶左口罩都知靚女

一早睇左佢除罩樣啦

餓吓先啦

Pro max 512藍係咪停咗收

笑四眼仔 + 400 埋人去左邊 ？

係度呀，係咪唔笑得？

Apple store 任㩒

四眼仔又贏

hold 撚左成日+151

唔好信呢度啲人 你記住入嚟只係參考下個價錢就好走 咩walkin SH 全部唔撚好理

512都無得炒啦
仲SH嚟做咩
平手走到都好啦過埋今日100%跌價

+1 走左幾多貨呀？

唔使驚未蝕既

係

今日都平手走到？
吹大左

今日3點前應該走到嘅

聽講廣東道有大媽平手無限收

嘩 512藍要聽日先有機攞
今晚sing sing sing

嘩咁今晚咪好缺貨
+1000收十部用下先

餓下啲st9先，strong hold，今晚12點先放比佢地
今次fat fat

cwb 門口狗追住黎收，256 開-100, 追住話原價再追10250
好餓

嘩大拿拿賺成50蚊又真係好餓
行落少少食碗麵都100幾十

St9走啦

班傻散走晒貨，你點樣吹淡都冇機收 準備賠啦

真係餓死啦，畀多左50蚊

冇圖你話睇埋佢除bra pink都得啦

係又話人ST9唔係又話人ST9
講事實又唔鐘意
咁佢任買512使鬼加錢比你/平手走貨咩

SH到星期一

聽日先有pick up機，今晚一定有得炒，strong hold 到12點✊🏻

你買左先講啦
都話買唔到講左成日

我不嬲都係收128大藍自用
無人減價賣比我姐

SH 啦 根本睇到個勢

唔好見多少少就放 等佢餓多下 最少都400蚊啦 便宜仔都400 沒理由少過佢！

扯衫價就係得咁多咋

係呀😅😅
想睇下去apple store 出面賣好or 去ST

琴晚TST有個大媽都拉住架車跟到我過馬路
利申256垃圾大藍

升緊, strong hold

第一日班傻西聽到隔離+$1 衝過黎排隊
雖然$50食個早餐都難啲
等班柒頭咁樣洗俾面你？自己攞嚟賤

今日冇咩人放機咩？st9咁得閒上黎9up既

點解唔屌埋red卡,有4%回贈搞冧個市

個價企得都幾硬，
聽日應該都兇多吉少

放512大藍 原封未拆有單 得一部 原價出 青衣最好 其他可就

笑死 乜你仲未走到
原價就唔洗諗啦

利申大藍512 2部在手

點解要同你買？

叫左你pin假綠燈架啦樓主
一堆人係門口就射左

done又壞
制又冇

你買咗未

256 金 同 藍 而家咩價？

一個鐘前10500/10300

Thanks, 咁星期一先再睇

頭先去st 行咗個圈，無哂人放機
大家一齊sh 到星期一見證奇跡

話說呢張卡係咪係人都申請到？ 好似搵幾千蚊一個月都申請到

已block 條柒頭

究竟呢度strong hold 派有冇得反cup朝早贏400蚊果個學生? 好期待

大金256贏多過佢$50啦

我申請唔到，因為煩過閪，交少樣文件都唔得，放棄

應該得金
但可能要幾日...

好餓

10250

講幾下真係有人信，我係ST9 都玩
賺錢真係唔難，爭在點入局

笑死

話就話大貨，依家班ST狗殺雞取卵，冇散戶去apple store 買原封都係準備要加價引返啲炒風。始終依家係賺其他國家差價，我就唔撚信佢地冇order都照收機

TST +800 收 128/256

先達d機俾人收晒Lu

點交租

請問256 白色大機炒到咩價位

tst?

咩色先

先達好靜，等緊佢地接大單

有冇邊一年係一出直插冇反彈

扶靈雙子？

蘇寧現貨申請dbs 卡仲減880

有咁多咩

今朝棍完一部到而家都仲未轉處女中

門口？

冇升番咩？

佢門檻好低，但唔知點解有d人會reject
申利: 我最近申左成功。

大金128 +401

係hsbc 出糧，半夜一點幾用app 申請，第二朝九點幾已經話批左， 乜文件都唔駛交

申請咗4次都reject

準備申請出機自用,交完資料幾多日寄張卡俾你?

我都連續申請5個月先申請到

p.s. 每個月申請一次

雙子因炒錯iPhone 8而扶靈

有3部sh等聽日後日
都唔諗住賺太多
今日行過st賺得一百幾十真係過唔到自己
唔差d錢找卡數既等多幾日

same

我揸大金128都唔急賣

放512大藍 原封未拆有單 得一部 原價出 地點可就

X3

批咭睇心情

有好多人仲妄想緊sh有日會加一千

X4

你估仲係炒Iphone 4 - iphone 8 時期咩

仲SH 笑死人

正股驚西

一句講曬
賣一啲留一啲最保險

留番啲時間炒股好過，訂左兩部21號到都咳左，opportunity cost唔值，唔似以前

IP12 會派息
驚西
strong hold

林小姐

Iphone 流動性高過股票 平小小一掉就有人接
驚西
Strong hold

你cut左係咪唔再入黎唔再睇

屎忽

有齊大細機？

冇pro 其他都有

尋日唔sh負數賣出去就最叻仔，係嘛？

戰友！

大家一定要strong hold,呢個post好多先達狗唱衰

先達9走啦！

先達9，抵你咁撚窮，呃班傻散你先賺得雞水咁多，叫你地老婆去做雞，好搵過收iphone 啵

請教下 如果suppose聽日10am拎
最遲可以幾時去
請教下

有無今日收市價

Within 7 days

7日內

多謝大家！
無拎會點 退錢？

唔好收lol，繼續扮收夠lol！睇下你蝕定炒家蝕，條數應該識計！

-15%

岩，班先達狗個個小學畢業，冇智慧冇知識，社會垃圾黎

餓下佢地先
利申 仲有十部

餓撚死先達狗

做咩all in藍色

又係藍，個個都揸藍有點驚驚

認真，放機都唔好一次過放多，先達9知你多貨要散，仲唔借機lin那住你春袋壓你價！

新色唔係唔all麻

SH!!!!!!!!

512藍 長開其實買唔買到？

賺夠
想比隔離鋪賺下

金色128

xxxx收幾多？
佢答完岩咪話10部
佢冇反應先拎出黎
唔岩咪走

尋日成個下午排足幾粒鐘條人龍都係佢消化晒
飽到嘔啦

其實咁低位開波真心好難大幅反彈，鳩估頂多+5-600

邊有傻仔買

10萬係手呀叔好波，sh呀

第一日加700走左

同你一樣，不過我一早已經申請咗。
佢係我所有卡之中批得最快嘅一張，仲要乜柒都唔使交即批

真 有15部

通常係人哋問返你幾多部先

有冇收市價睇

有傳係匯豐係睇心情
有錢就reject
窮鬼就即批

應該都係西價，一日半日唔會升到去邊，SH多陣先啦，其實個勢都睇到，只要大家都唔放，個價就升，不過一有人放個價就唔會升反而會跌，所以SH到差唔多先啦！起碼星期一！

大家好好休息埋聽日先啦！

可以多謝班傻散蝕錢走
下年換iPhone我都唔諗住訂
第一日同班傻撚-$800 買，諗起都爽

升到600都好啊，起碼多過便宜仔先啦

今年震撼教育之後，希望大部分人明白自己唔係炒家的材料，好好地打份牛工幫老闆賺錢

有無巴打放Pro 256gb 銀色

好，果然醒目我跟！

諗起有段片講條仔跪喺地下俾個港女打左十幾巴 冇撚晒尊嚴

十四巴娜姐吖嘛！好多香港人成世都記撚得佢

果年iphone 8定9夠話嚇走曬堆人唔炒啦

講到明有iphone x仲諗住炒8要驗腦啦

你撳下咪知 撳完即刻cancel item又唔駛收15%
試完根本鳩吹 去到payment度係咁紅色感嘆號

撳完即刻變左做ready for pick up，逃生門都無

如果係咁擺明係apple玩鳩人 一定冇可能

x同8同1年？
忘了

隔個幾兩個月

想賣機既唔好懶
呢度講到咁大貨咁易買
自己響app試一次就知
唔駛靠人信自己

Btw星期五去左咁多貨
果日送貨仲係12月1號有
而家已經最快去到12月8號先有
市場有冇需求自己諗

叫馬會開盤啦
SH
先達狗

第二三日撳細機幾分鐘內轉pick up，無仇報

冇試過 我細機起碼兩三個鐘先轉

咁唔可以拎512比，512大機market又真係細d嘅，d人cut曬aos自然有貨。另外，512本身價位已經高，難再炒高。不過，128同256的確有market!值得SH!

聽日8點walk in
開始有人排隊了

今日大機有10分鐘考慮cut唔cut

512壓落來，256咪又企唔到上去

收開封512

除非apple 真大貨/reseller 唔洗開盒
唔係既話sh 唔洗驚

I say strong you say hold
strong

有貨係手。局hold 等星期一二

我都排緊，條街好凍

幫我排加1000比你

咁都未至於負錢啊！

收大/細 128 藍，接受已開封，要有單，請帶價 thanks

512係成功關鍵
要守護512 IPO

512 金 11900
512 藍 11650

夜晚8點左右先達價

周街大貨都仲要排
傻仔黎既
你地自己講周街貨駛乜去排咁低能
自打嘴巴

先達9講大貨walk in都信正傻仔

排隊買 apple watch?

真係大貨呀嘛

Pro就真係冇乜貨
你出去d電器鋪
Pro max 12 mini都有
係冇pro

其實亂作流料post 出嚟
算唔算不誠實使用電腦

你可以分析，有不同意見
但老作虛假事件公佈於網上
可能已觸犯有關法例

新手賤放

係咪第一日賣iphone

係報狗啦你

我俾一個既意見俾你，唔鍾意 quit 連登佢，得唔得？o唔ok？

星期一仲有無aos到？pickup應該聽日之後就無？

早知一早放哂佢

日日都有
不過都係得bot先買到

為咗果幾百蚊
笑唔撚笑死人呀你
炒晚美股都唔止果幾百蚊啦
cls

炒到報狗

你真柒

xs個年，只有512炒起

喂喂喂

點解少咗咁多人

放哂喇

唔...我係善意提醒下有關人士可能犯咗法都唔知，點推論我唔鍾意連登？

另外我亦冇講過我想報驚，有啲清可能太敏感

一個提醒觸發到一眾有關人士嘅神經了，放鬆啲啦

between 我從冇叫過你哋做st9，我都尊重呢個行業嘅人，其實我都幾鍾意放貨俾itrade，成家人都正正常常好傾，做生意啫，一賣一買，啱價就成交，就係咁簡單

我諗到呢個pt 又係柒咗啲，不過都係俾大家笑吓啫

我興趣真係炒美股，前面有清都提過炒美股好過。今次pro max 嘅現象幾有趣而我又手痕棍咗幾部先再參與吓呢次盛事

6/6s 後都冇炒了，今次回歸玩吓就咁精彩

對美指期權有興趣嘅可以再傾

THANKS, 多左$100

第一日應該震走左大部份新手

大藍－500 終於甩到手
一天光曬

俾用家？咪同先達回收價一樣？

又話今日平手走到

咁你仲唔報狗？屌你老母戇撚鳩

今日加$100 wo

希望佢哋下年繼續
我第一日-500 -800收，快樂自己用
唔使搶，唔使有信用卡資料

棍到128

咁大貨，20分鐘放題

依家仲棍到256藍
你唔信自己上去望
7點賣到依家

今次冇晒Bot？ 平時+$1 都秒

D bot 秒完pro 但唔買max

你俾到錢咩？

比到呀

厲害

唔試啦，仲有貨係手
好明顯bot 都唔掃啦

我試左都比唔到錢

人地話得就得啦

有冇咩方法可以track住幾時有貨？仲未㩒到金128

Tg 有幾時派貨通知

今朝未有出過金色128同256

有冇link?

幾點鐘買到？

你自用定炒架

20 分鐘前到

諗緊

真心勁，俾左好耐錢都彈

128都有人要唔驚
256就應該要驚

呢排成日503

你幾點買？

7:10-7:20 左右

都係聽朝先㩒，尋晚放左機今日唔想出
廢事取消唔到

咩色咩size

256都驚？

pro Max 128 blue

128blue 11分就無哂貨

BOT

入定車，你準時8點試啦
依家我Prefer用網多過App
雖然兩邊都壞壞地

想知如何處理個done 制

琴日去完st ，平手都咁多人鳩衝排隊
今日仲要咁多貨

我慢慢禁都得，我仲有時間搵返張信用卡個安全碼

棍到姐係大陸唔要貨

仲撳?

咁7點出貨，去到7點10分，龜速都禁到

大陸個價都低左好多

真係估唔到3日就炒撚完

大藍128

之後個轉秒哂

棍咗兩部promax銀256

秒果啲細機黎

128金搶得快撚到...

係喎

宜家仲有人鳩買刷吓分/回贈？

Pro max又放題

Bot 唔要俾棍仔嘅二手飯

點解我得送貨冇pick up既？

你地都戇鳩 唔明大陸人需要咩
用12pro 新色先威 max 唔max 撚睇到咩
但12 同12 pro 就一定睇撚到

棍仔棍完仲要去st 俾狗撚

你地唔搶小機咪又益撚左班大陸佬

你班撚樣問完價又唔放係人都燥

證明細機仲有需求

我都冇

要上網買先睇到 app就睇唔到

佢唔想俾人問咪寫個價係門口囉
開哂負數同人講一定要輸，門口d大陸佬都未做到咁閪

Pickup要等，禁完去apple store拎即日有

想搶大金128係咪唯有不斷refresh唔好等alert

車尾燈都見唔到

係, 起碼見到尾燈, 其他隨緣

唔會夠bot 快

屌諗落搵人收 再鳩㩒兩部其他賺回贈用黎對沖好似仲方便

ST價同人收, 如果咁想要
其他回贈對沖, 除非500+, 否則慳返D電

好多貨

無limit

我網上簽帳回贈好似4% 咁鳩㩒兩部原價放返都賺8舊啦唔是咩

邊隻

show出黎係有貨
但係都比唔到錢
On99

HSBC red ？

Yes

你搵到原價先得架，個個依家其他色都棍到

係既 有水位嗰堆全部都係秒搶完

今日大機任棍

都俾唔到錢

竟然棍到128金今日拎

你點棍

128藍有無人俾到錢?

App呀 見到festival walk有貨禁下點知得左

我03 分俾錢

真咩， 我棍唔到

禁左好多都俾唔到錢

我好多貨 點算

貨源歸邊買爆佢

好彩尋果見有少少水位放左
依家睇情況聽朝再㩒

大量大銀 128 🤪

成日話俾唔到錢果d
唸唸係咪自己部機有問題喇

12pro max買咗藍色256自用（未開封）
買完都係想買返黑色
如有巴打有興趣交換可以搵我

睇黎銀128炒唔起

呢鋪你班柒頭仲唔仆街

Ching你係admin黎

頂，fake人....

比唔到錢係因為自己唔夠快，之前無炒細pro?

咁多新手唔怪得咁快炒完

你而家去撳下係有得揀幾個地方，時間都任你揀，就係畀唔到錢，即刻用嚟fake啲bot

俾唔到既kill app 再入。
8:45 成功揀 canton road 大黑 256

Bot 死晒
剩返app黨

易到！慢慢入去俾錢都棍到

任買 st狗今次仲唔-999收

點會死.
識人用心藍今朝買咗2x部.

大藍128gb第一日竟然賺咗$800

終於棍到大銀128
填左信用卡係咪扣左數
拎機洗唔洗帶埋去
利申用老竇卡儲分買

今日棍個啲全部係今日pickup？
512 strong hold慘死

有返咁上下收入要用時間執呢度雞碎咁多錢

今日呀

咁冇了 hold乜撚 有冇人肯-500收 512黑

512 就算啦

我有部512銀，換唔換想拆q左佢自用

tg有人爆神號免ban大法

大銀大貨，好多

今日咁撚小貨既

仲黎

Max 先達全部要減

大家cut曬單未，點解而家買都要等12月8號

Canton Road (08:01:23:635)
❌iPhone 12 Pro 256GB 石墨色
✔️iPhone 12 Pro 256GB 銀色 (
✔️iPhone 12 Pro 256GB 太平洋藍色 (
Canton Road (08:01:25:859)
✔️iPhone 12 Pro 256GB 金色 (
❌iPhone 12 Pro 256GB 太平洋藍色

得兩秒

屌你老母

📱iPhone 12 門市取貨通知, [15.11.20 09:55]
apm Hong Kong (09:55:11:199)
✔️iPhone 12 Pro Max 128GB 石墨色2)
✔️iPhone 12 Pro Max 128GB 銀色
✔️iPhone 12 Pro Max 128GB 金色
✔️iPhone 12 Pro Max 256GB 石墨色

📱iPhone 12 門市取貨通知, [15.11.20 09:55]
apm Hong Kong (09:55:21:496)
❌iPhone 12 Pro Max 128GB 金色

大機十分鐘任你撳

秒

128藍多唔多貨?

宜家仲任㩒

係，幾間士多都有

成朝都有貨

買唔到㗎

試bot

買到wo r

任買wor, 買到部256大藍

總之就買唔到
STRONG HOLD

講完呢句fake完人未
一陣買到即刻變ready for pick up

講真，我真係識人買唔到既
但我自己就買到囉

真係訂黎自用果d就知道訂到
可能大炒家訂得太多
俾apple blacklist
Who knows

10200都買

先達依家咩價？

128 大黑 可以walk in

唔好驚
SH
聽日先達有cash返

可能啲ac 用過就唔可以再訂

pro 512 藍仲有

先達搬運工召喚

咪住, 無糧出仲要扣9你錢先岩

打錯,係 pro max 512 藍

朝早寫10400 全色
下午10100 收
夜晚唔收

512無架喇 係睇蝕幾多

唔會買, 無聊冇野做click入去睇下

琴晚收市價ST開咩

笑死有個咩殺戮都市串柒柒

有無人報價

屌你你個名真係好撚仆街

9000 10000 11000

已經無人放

真好彩

到時坐監

申請坐監

收開封12 Pro Max 512GB 金色，要單
請開價

笑到肚痛
個啲咩殺戮都市，咩賣韮菜的女孩
話咩準備+1000

學你啲朋友話齋
唔好低過1000放呀

Xxx即係咩意思

任你開價

任開你價

今次真係唔明佢個logic,
pro max 竟然重貨過 pro 咁多

多成個月自己諗

19999 大賺

Apple store 即日攞重係任買

但pro 到而家都未有即拎

Pay唔到

講真大部分人兩部揀都會要PRO
至少我係，Hands On過Max真係太大

先達開價未

點解炒狗要死全家？
點解炒狗要冚家鏟？

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

炒狗全部都係自私撚，條底線就係唔影響到自己就okay

你班炒狗同支那狗炒樓行為本質上冇分別
最大分別係個銀行戶口有幾多個零

究竟班SH 撚係真Hold 定偷偷地放晒？

老屎忽炒狗慣常技倆：

跌嗰陣就叫其他人cut 單，你班傻仔cut 晒咪得番我有貨，咁咪升囉，fatfat

升嗰陣叫大家一齊SH，個價升到咁上下，自己走去賣 Fatfat，之後個價點？關我撚事你地慢慢人踩人

自私撚邊有道德可言
你以為新手係手足？阻撚住班老屎忽搵食咋，你地唔玩我地炒得仲撚爽，下年睇好喇

11月14日 星期六 下午

SH 撚加油呀

11月15日 星期日 上午
放晒lu 哈哈

目測IFC 有3百幾部 256 大藍stock

咁多貨就唔會成個月後先賣啦。宜家AOS仲係12月啊

買唔到

「假既！買到先算」

藍色大貨。 金色就少d

SH! 無加+5000都唔好放
唔好益ST狗

SH撚自己去禁下先衝出黎柒啦

一堆自用撚已經棍到用緊喇

岩！一齊hold 到+5000

sor 我+2000已經走左

放曬出黎俾你睇咩？

11:15
有332部

禁到咁撚多架咩

SH呀

買唔到，但叫做check 到個 stock
幾有趣，你都可以玩吓

有貨！

仲有部512金
等多一個禮拜都無水位就比老母

慳返千七
好在尋日忍手冇買512

自用又贏

128一部都冇

點撳

以後唔好話中國多假新聞
同一個post 入面一d人話任棍
一d人又話最尾俾唔到錢
消息亂到仆街
上兩年連登都唔係咁

自用去豐澤。大把貨

Walk in?

大藍128 APM

112部

Yes. 網上買都係17號拎

有112 部，我自用撚邊有你班炒撚咁有錢

SH 仲唔掃鳩晒佢？

SH撚不願面對

出面班自用撚棍完用緊喇，鬼得閒入黎幫班傻西FC 咩

網上話out of stock

今朝輕鬆禁到256藍色ifc拎

apm 有 試下

冇圖假既

少好多

個數字任改喎好似

年年都有花生食

全部穿哂

原來係max 我想要pro

幾時有12 pro 256？

藍色蝕緊wor，明知蝕仲買得咁開心

義海原價收部大墨512 有意留TG

人地自用 孝順買埋俾屋企人

蝕咪自用
左右手左手腳各用一部
啱晒

4部義海價收應該平到1000

我一陣去拎機 希望贏返d

目測大部分放出嚟嘅機都係藍色
尤其128

App又係死撚咗揀唔到地址

你理得sh拎住d機做乜
咁大貨唔駛響度講
大家買到自然會買
你地收唔夠機自然會升

爨虌虋灪麤齾齉龘，你都幾得閒

有冇jk價？

佢又真係幾得閒
差唔多成日都見到佢

其實好多人都好得閒

thanks 報價! 幫你扭返正!

11月15日11:32

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-15

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9400 (+$1)
大金128 $9800 (+$401)
大藍128 $9450 (+$51)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10200 (+$1)
大金256 $10650 (+$451)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11900 (+$1)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-15 11:32

雪球紙價11月15日11:32

大金128 +得個500 不枉我已經拆左出黎自用

你地慢慢SH飽佢，走先

appe以為max好賣

大藍512 ？ 其他都仲係正數

啱啱經過，聽到佢放42 部

唔撚SH
搞到個價又跌
比我就一定SH到+1000以上

目測藍機多

個價升返少少 真係賺分賺rebate都賺到笑

你咪去app 試下999 得唔得囉

上面巴打講依個係check 貨方法，冇話真係要買

SH 撚最撚醒

大戶，係咪收40萬cash

遲一個月賣，生產多一個月嘛

BLUE
開卡嗰日已經有200
簽完嗰個月既月結自己扣回贈

請問邊張卡迎新做到咁快

俾人周到添

貴幾舊買都唔會幫呢度啲炒機撚散貨

其實我連red講緊邊個都唔知

佢再賣多幾日冇晒stock開始升時，fri放那批又入，但到攞機時已玩完， 又有-$xx9貨

red卡?

對

我入reward睇得2.4%個個

hsbc red 有4% 回贈（好似係）

係呀

依家st live 有嗎

citi仲要有上限， 每月$12.5k

先達運輸佬

要倒貼錢個隻

只要係網購就有

屌你咁大貨居然升？！ 依家黑512 蝕得$99 後日仲唔升？

睇上面d圖啦, 係咁上下

咁講真有回贈好難倒貼

谷狗完
原來我冇張卡

先達9繼續扮，完全唔make sense,咩人先可以買到咁多機，唔通新手咩！

又諗起第一日蝕幾舊水既港豬

台積電開始追返蘋果A14/高通5G modem 訂單進度
11月要幾多有幾多

先達9 繼續扮

岩岩樓上大藍256親身放左，直接問佢10300收唔收。非雪球YING YING

係咁多 唔見你即訂即有

頭先簡左pick up 時間，是否可以早少少去攞機？

一定係改圖

有code未

有人話可以

頂樓？

有code 就ok

邊間？

有code先算啦😂

大128 9450

今日去拎ifc話可以

收12 (128GB)價錢6600 最後兩部

我仲驚到 蝕500 計埋回贈輸少少走人 依家應該唔洗lu

仲係咪SH 緊

有了，我一陣試下

收到風今日先達佬唔夠錢收機 今日價會閪d
自己決定幾時放啦

St 高你成千

國行12 pro / 12 pro max有冇得炒？

屌你老味 話你on9怕你嬲

有 快啲入貨

又升乜鳩,大貨到咁

炒狗好撚惡呀

你留tg 啦

我自用用家黎

唔升邊有人落先達

落到去賣到咪贏囉

上電梯轉右，唔記得咩名

收大金256

今晚咪知

觀塘邊到有得放幾？

係咪上到12xxx呢

11月15日12:04

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-15

大墨128 $9450 (+$51)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10250 (+$51)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10650 (+$451)
大藍256 $10250 (+$51)

大墨512 $11700 (-$199)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $11900 (+$1)
大藍512 $11700 (-$199)
截至 2020-11-15 12:04

iTrade FB價11月15日12:04

Apple 諗住相機靚啲大部啲就多人買， 都on9 , 咁大部又重唔方便拎出去啦

可摸耳升返上+1 我唔hold啦

得512 紅咋喎

post d iphone 11出黎做咩

唔係12 咩

大藍512 $11700 (-$199)

金色

可能未見過12

12有紫色咩
同埋今年個盒邊有咁厚

係喎好厚

官網係咪死死地，棍緊你地cut嗰d貨

由pro max頭一日開訂疾到而家

終於升啦

大貨？。

Pro max 256 太平洋藍又開

收大金256，可台機
原價-1100，價錢可議
收到20號就唔收
有意留TG

求下你地唔好搶
我想蝕錢訂晒佢

[url]你老味唔比人屌得咩咁認真[/url]

原來係蝕賣

不如樓主開個TG GROUP, 有貨SHOW NAME TAG 個D 先比ADD 啦，唔駛理D ON9仔

hugo1991

其實真係訂到咩 我禁左成粒鐘都話fail
重新開機同轉id都試過晒都無用 點禁呀

貨散人安落啲精神用黎打飛機炒股好過

減錢收機去義海個post啦
呢到講明係炒賣區 你加1都仲可以當你炒價收機

岩呀，圍爐打飛機

未聽過向下炒？

又買到部

個價升緊

Live價？

成個group 一齊冚家鏟

又多兩部，理得你地唱淡，繼續執信用卡回贈都舒服

聽日拎機

一齊做多！ 一日正數都仲有得食回贈同積分

都唔知班眼紅撚入嚟做乜9

有得揀今日，自己唔得閒

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(22) SH,冇貨就自然升

Apm,好似間間都有128

唔駛咁煩嘛

試過比唔到錢

因為佢嫌我煩